講個笑話俾大家聽

intelligent mode

差d笑到腸都跌出黎

其實佢係咪車主？

明顯唔係啦 講就聲大大 約佢上山就笠水
又話乜春嘥油 潛水同笠水都唔識分 肯定仲係啲讀緊幼稚園嘅小學雞嚟

笑到我執緊D腸返入肚